月洗一萬算唔算多？

家用5k
大家一個月洗幾錢？

你搵幾多先係重點

飲食500點做到?

好多
購乜鳩物先？

你月搵8000洗10000咪多。
你月搵100000洗10000咪少。
你月搵10000000000洗10000咪散紙。

咩apps黎😍
唔計家用 計埋 一年2次旅行 2-3次澳門/大陸 每月10k-13k

交通250又點做到?

樓豬係咪岩岩轉去人仔台無耐？

求app

食咁少搭咁少車點做到

日日帶飯😂

每月買咩月洗6千？

咩app

乜apps?

啱啱好

包埋家用都用唔到10k

交通飲食咁少,但娛樂同購物咁撚多

apps?

money lover

轉左plan

日日帶飯
住得近公司，來回得幾蚊

買乜洗6k

money lover
絲打好有錢